美國權威大學排名發佈 港大插水僅亞洲第”七” 中大科大狂升

中大科大狂升至亞洲第十二 及 十四

個排名廢既
有咩可能吾城會冇第一

usnews
我估頭十都係美國大學，牛劍完全冇份

UCB head 住牛津

出面太凍了，中大狗而家係咪覺得好暖呢

打飛機打到

排名乃虛名，本校學儒從不理會

咁你又入嚟

你間U廢就認啦

In HKU we do not trust

城大 21 , 又酸死班連登on 9 仔 越反越升

柒

連登仔又會話城大俾咗錢usnews

睇嚟我個GPA幫中大拉高左唔少分

點睇 所有國際排名，City >Poly
Poly仔仲活係5年前

過多5-8年 班老爺釘左 人人都會覺得City>Poly

就好似15-20年前 9成人都覺Poly>ust
今日9成人都覺ust>>>>Poly 得返d 七老八十仲覺得Poly>ust

收皮啦 中大正垃圾 收埋你呢d咁on9既學生

10幾20年前科大開學無耐 都正常嘅

IB: 37/45

Not perfect, at least not trash eh?

你個人trash呢

Why you gonna be so rude?~~~~

見到ucb排得高過oxbridge已經唔洗再睇落去

本身都想討論下
但噉真係好唔爭氣

Agger

Berkeley graduate school一向都勁
基本上科科都係頭十咁制
而且本身nobel prize laureates都多過oxbridge

其實而家啲排名如果唔係有reputation based成份嘅話 UK 啲大學應該冇咁高添

中國啲大學都幾勁，以色列比我想像中差

因為猶太人最top嗰班係哂嚽國

大把大陸哩寧願去us top 20-30都唔想去Oxbridge 再講graduate school 來計 us top20-30 難入過Oxbridge 好多 當然 人地美國funding多grad咗易留低自然吸到人才

Oxbridge 宜家淨返humanities 係算好過US
始終美國冇咩人文古典氣息同底蘊

STEM 科US top 20-30 > oxbridge

美國二線個啲大學好多都好勁
香港人成日以為美國ivy league 一定最勁，Ivy League 外就係野雞

Johns hopkins呢啲係香港唔出名，但事實就超勁

不嬲三個排名入面最垃圾係US news
奶共到出汁，成個排名支那大學多到，仲吹到清華cs前過mit

係撚，最on9一定係QS

Ust同一大都會quote QS

Rockefeller , UCSF

UIUC , CMU , UT Austin

city>>>>mit

港豬: 野雞大學
幾年後比呢堆大學畢業既大陸人騎住

原來中國都有UST

連登：唔係oxbridge 同ivy league 就係垃圾

英國STEM 除左 oxbridge imperial 都好難同us top 20-30 比

唔係讀ivy league mit Stanford caltech Chicago G5 就係香港入唔到大學嘅垃圾